呢對NB係咩型號

請問片中4"12 呢對new balance係咩型號?係咪limited edition
好似幾靚咁
thanks

PHANTACi x New Balance 247

款應該係247

屌你老母cap圖就cap圖啦po你老母片咩

Agger
係youtube已經block撚左條傻系d片
黎到連登都要見到 屌你咩

屌你老母關你撚事咩
po片就po片，cap你老母圖呀？
你掟你老母上黎俾我cap啦